有冇人部6s個Snapchat 有以下問題？

我部6s只要收LTE嘅時候，
人地snapchat send錄音比我，段錄音就會load極都load唔到
一定要收wifi嘅時候先至會load到

Google過，見到有少部分巴打有同樣問題，
不過個post沉左底，
所以先開新post，睇下有冇方法解決

利申：用緊3 6gb plan
同埋琴日試過重設部機，結果都係唔得

我都係
用緊ip6

仲有係相度打字嗰陣 如果delete字佢會duplicate咗啲字出嚟

你有無開到個旅行模式
我之前都係咁 熄左就ok

一陣試下先

果然因爲咁而出事
Thx